export const rightAnswers1 = {
  h1: /^legte$/,
  h2: /^legtest$/,
  h3: /^legten$/,
  h5: /^legtet$/,
  h6: /^legten$/,
  k2: /^wohnte$/,
  k3: /^wohnte$/,
};

export const rightAnswers2 = {
  s1: /^der Witz hat super toll geklappt$/,
  s2: /^(habt ihr den Film gestern schon gesehen)|(habt ihr gestern den Film schon gesehen)\?$/,
  s3: /^wir haben dir umsonst geglaubt$/,
  s4: /^(meine Freundin hat mir (ü|ue)ber deine L(ü|ue)ge gesagt)|((ü|ue)ber deine L(ü|ue)ge hat mir meine Freundin gesagt)$/,
  s5: /^(Erika hat das Bild selbst in der Schule gamacht)|(Das Bild hat Erika selbst in der Schule gemacht)|(In der Schule hat Erika selbst das Bild gemacht)$/,
};

export const test3 = {
  s1: { question: 'bremsen', answer: /^gebremst$/},
  s2: { question: 'malen', answer: /^gemalt$/},
  s3: { question: 'hören', answer: /^geh(ö|oe)rt$/},
  s4: { question: 'basteln', answer: /^gebastelt$/},
  s5: { question: 'bellen', answer: /^gebellt$/},
  s6: { question: 'zeigen', answer: /^gezeigt$/},
  s7: { question: 'prüfen', answer: /^gepr(ü|ue)ft$/},
  s8: { question: 'kochen', answer: /^gekocht$/},
  s9: { question: 'legen', answer: /^gelegt$/},
  s10: { question: 'meinen', answer: /^gemeint$/},
};

export const rightAnswers4 = {
  s1: /^gerettet$/,
  s2: /^geregnet$/,
  s3: /^geredet$/,
  s4: /^ge(ö|oe)ffnet$/,
  s5: /^geatmet$/,
};

export const rightAnswers5 = {
  s1: /^(W|w)ir haben vor 5 (J|j)ahren zusammen (P|p)hilosophie in (B|b)erlin studiert.?$/,
  s2: /^eine peinliche pause ist jedes mal entstanden, wenn wir uns im koridor gesehen haben.?$/,
  s3: /^(D|d)as bild hat micht damals im (M|m)useum beeindruckt.?$/,
  s4: /^sie sind schon längst angekommen.?$/,
  s5: /^die vorlesung hat am donnerstag stattgefunden.?$/,
};

export const rightAnswers6 = {
  s1: /^diktiert$/,
  s2: /^aufgeschrieben$/,
  s3: /^zugeh(ö|oe)rt$/,
  s4: /^hingefahren$/,
  s5: /^studiert$/,
  s6: /^erz(ä|ae)hlt$/,
  s7: /^beschlossen$/,
};

export const rightAnswers7 = {
  s1: /^(H|h)ast du die (S|s)uppe gegessen\? (J|j)a, gestern.?$/,
  s2: /^Ich habe den Vertrag zerrissen.?$/,
  s3: /^Der Professor hat seinen Vortrag vorgelesen.?$/,
  s4: /^Wir haben schweigend am Tisch {2}gesessen, im leeren Haus.?$/,
  s5: /^Lara und Dan sind nach Paris geflogen, ohne Tsch(ü|ue)(ß|ss) zu sagen.?$/,
};

export const rightAnswers8 = {
  s1: /^ist$/,
  s1a: /^schiefgelaufen$/,
  s2: /^ist$/,
  s2a: /^gegangen$/,
  s3: /^hat$/,
  s3a: /^gemerkt$/,
  s4: /^hat verschlafen$/,
  s5: /^hat$/,
  s5a: /^angezogen$/,
  s6: /^hat$/,
  s6a: /^gefunden$/,
  s6az: /^verloren$/,
  s7: /^hat$/,
  s7a: /^festgestellt$/,
  s8: /^weggefahren ist$/,
  s9: /^hat$/,
  s9a: /^angerufen$/,
  s10: /^hat$/,
  s10a: /^abgeholt$/,
  s11: /^haben$/,
  s11a: /^gestanden$/,
  s12: /^hat$/,
  s12a: /^angefangen$/,
  s13: /^ist$/,
  s13a: /^gekommen$/,
  s14: /^hat$/,
  s14a: /^gesehen$/,
  s15: /^ist$/,
  s15a: /^geblieben$/,
  s16: /^hat$/,
  s16a: /^versp(ae|ä)tet$/,
  s16az: /^gestritten$/,
  s17: /^hat$/,
  s17a: /^getrunken$/,
  s18: /^hat$/,
  s18a: /^gedacht$/,
  s19: /^ge(oe|ö)ffnet hat$/,
  s20: /^hat bestimmt$/,
  s21: /^hat$/,
  s21a: /^probiert$/,
  s21az: /^gegessen$/,
  s22: /^hat$/,
  s22a: /^gerettet$/,
  s23: /^hat$/,
  s23a: /^geklappt$/,
  s24: /^hat$/,
  s24a: /^beeindruckt$/,
  s25: /^verbracht$/,
  s26: /^gehabt$/,
};
